蕭若元：現在年青青人係富裕環境長大，差少少就已經覺得自己好慘～

燒山：
我明白依家啲青少年點諗，覺得冇乜前途，出街又見到啲疑似新移民，排隊都會排拒前後，結果就怪晒新移民

我哋以前一家八口一張床都得，點解今日青少年會捱唔到？

有人就反駁‘ 當時係港英政府Ma,佢為香港人起公屋解決房屋問題，邊有得同今日比？’

呢啲就係垃圾人啦，呢啲人見識淺薄，195x幾係未有公屋，港英政府係唔會理你，木屋區都要拆20幾年！排隊上樓仲耐今日啦。

現時年青人有咁嘅情緒係好正常，因為大家係富裕世界長大，所以差少少已經覺得自己好慘。其實每個階層都有自己嘅煩惱，李嘉誠都有，係呢個時候自己就要識諗，係要調返轉頭咁去諗，退一步，如果唔係就會逼到自己跳樓都得！日日係到諗‘點解做左成世李嘉誠都係有錢過我呢？我真係好慘’ ‘朱黑白格幾廿歳人已經有錢過我’ 咁諗法乜都慘啦～

大家要學識感恩啊

呢個好正常，掉返轉佢班撚樣呢個時代生活一樣

依家叫班50 60歲阿叔迫返200尺8個人房
睇下佢地會唔會屌政府

戇撚鳩，時代一直進步架
195x嗰陣，你伯爺咪一樣同你講以前冇電冇水，茅廁又臭，肉都冇得食，你好撚幸福

變撚咗藍絲

呢條友真係成個廢老咁

訓棺材啦重迫200呎把鬼咩
死都要同人爭

講緊佢個仔

又黎
“舊時食屎論”
廢老真係除左“舊時”
就無其他point

中國人大躍進果時食樹皮食人肉都得啦
依家學咩人食飯？

個陣捱下有出頭
依家訓天橋底都要趕走你

不如用返窮撚思維啦 知足常樂

除咗做燈神之外而家腦燒仲有咩貢獻？

廢鳩毒菇出來回應下啦

80屌90
90屌00
太陽從東邊升起
This is a 定律

當代恐懼症啫,廢老係咁㗎啦

自問好捱得嘅上一代，睇下樓價跌一半會點講嘢

遲下仲多野睇 d 90 00後捱唔住社會

食樹皮人肉嗰啲癈青黎
捱得個啲真係唔食㗎

垃圾90後

以前有得你住鐵皮屋
宜家? 問吓D麥難民啦